[WIN7] 盜版撚無法更新請進

自己入去睇
有朋友跟住做
就成功更新了

屌 岩先開錯台

抵啦